體育界沒有經濟貢獻 They have no stake in society

我可以為你上球場擋波
你願意入場幫我打氣嗎？

自己香港自己撐
買飛啊買飛啊買飛啊

「香港嘅運動員唔係垃圾」

推

紅旗

一定睇

Push

講個笑話俾大家聽
2015

2019

支持葉鴻輝

月狗

好

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

2022年世界盃暨2023亞洲盃既聯合外圍賽將會係9月揭幕。
香港同巴林，伊朗，柬埔寨同伊拉克同組

足球同政治從來都不能分割。由加泰羅尼亞獨立(亦都係皇馬同巴塞成為世仇既原因之一) 到克里米亞地區問題，政治一直都係足球場上反映。
9月10號，香港足球代表隊將會係主場迎戰亞洲足球一哥，伊朗。
希望大家可以塞爆球場，叫自己想叫既口號，向世界宣揚我地既訴求。當然亦要為一班係場上為香港隊打拚既球員打氣。坐滿人既大球場絕對會為球員帶來極大既動力

呢類國際賽事，一定會有電視轉播。
當然香港唔係一個足球強國，你地可能會話邊有人係電視睇香港隊踢波呀。
但係至少同你對賽個國家既國民會睇呢一場直播。
大家唔好睇少呢90分鐘既比賽時間，依短短90分鐘時間可以比大家無間斷咁向外界發放信息架，只要大家能夠KEEP住90分鐘狂嗌口號。

以下係部分香港足球員對近期反修例運動發聲既新聞:
6.16 上街為香港發聲 前港足隊長陳偉豪：問題癥結是市民對政府缺乏信心

逾40本地職球員聯署堅持5大訴求：支持同行的香港人，捍衛自己主場

【曼城訪港】球迷行動未得哥帥重視 黃洋：有責任讓港人看見希望

【旺角遊行】梁冠聰路過紅隧不介意被阻 「感謝港人勇敢發聲」

台港足球大戰 香港球迷高舉反送中標語還大噓國歌

香港人，贏，一齊贏﹑輸，一齊輸

坐爆大球場

方柏倫

支持

We
are Hong Kong

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

大球場要人！大球場要人！大球場要人！

支持下港隊

聽日買飛

想同大家一齊係大農場鳩叫
光復香港 時代革命
可以嗎

香港代表隊隊長葉鴻輝說：「未必啦。我是中國人？我唔係咁認同呢句話。唔係因為違背我理念，而係我土生土長，同中國冇關係。我會話自己係香港人，但唔會無啦啦話自己係中國人。」

香
港

香港隊勁揪

要帶紙同筆入場
仲要收埋係底衫底褲

套票已買

咁樣係咪代表套票已經買哂？

唔係
要一場一場咁買
加晒4場入張單度
最後埋單會改價做套票

thanks

都唔知做乜

咪jer

兩位都係垃圾

足總賣個飛都咁複雜
傻過主
賣飛梗係要快 務求速鎊㗎啦

推 希望我有機會睇到場波

可能到時緊急法推埋禁示支持香港隊

咪就係

無加價加到200蚊一場已經好好

平時有睇下波 但睇唔明點買飛
POSTER寫學生40蚊1張? 但入去無得揀40蚊 得180蚊正價飛

問完覺得自己成個白痴咁

仲有早鳥優惠

得主層 (134-139段) 有學生飛

唔係個個區有

入場

想問呢個段會唔會太遠 睇唔睇到波
同埋有無話第幾段好睇少少? 未落過場睇
主層 (134-139段)
雖然134係最近 但角度問題可能唔會最易睇? 會打斜?
好似睇戲咁

屌我成個ON9咁

睇到了 自己幻想下先

足總完全唔宣傳球迷自己做埋宣傳，多人入場joke腫又賺錢

仆街cityline點解唔見咗港隊賣飛

M版係時有時冇
Search都搵唔到

岩岩諗起想full gear入去
諗諗吓可能俾人搜到,唔俾帶入場

港奸！走去富力踢！

唔好意思借個位

月狗狗

PUSH

有冇朋友一齊睇

月

買飛未

到時見

#100

#101

#102

#103

Btw 會唔會統一著黑色衫？ 紅色呢一刻代表唔到香港

訂左套票

樓主似未買飛 推佢買

大農場要人

樓主要落場踢 唔使買飛

第一次睇主場球迷區
有咩要注意

Stand up if you love Hong Kong

學生價40蚊

樓豬講得好 好兄弟！

拳擊界we connect

爆

樓豬

樓豬好型